扑咗個上司，好有征服感

有次個上司咁伸自己有幾辛苦，我例牌講幾句安慰說話，又話唔洗驚自己一個，班同事都好好，我同你住咁近，有時得閒咪出黎傾下計、飲下野囉。

佢眼甘甘望我一眼，問我唔嫌佢老咩，我答佢唔關年紀啦，做朋友啫(反正佢同個前男友散左成年，勁得閒勁dry ) 但係佢就笑左笑話我個細個，但係又唔知點解攬住我，問我可以陪佢返上屋企，我都無應到佢，唔知係我扯旗比佢feel到定點，總之佢知道我肯之後，好快就上到佢屋企。

佢飲左水之後就叫我隨便坐，佢就一路行去廁所，一路除鞋除物，心跳得勁快，因為呢d事係第一次，同時又好驚自己會錯意。之後聽到水聲，佢走左去沖涼，等佢沖完之後，叫我過去廁所到，隔住棟門問我肯唔肯同佢咩，我都未答佢佢就打開棟門，攬住我，原來佢真係幾好身材，頭髮濕哂勁正，我成身濕哂因為佢無抹身，之後其實都唔洗講答案，佢就叫我入埋黎沖，我勁撚尷尬咁除衫，然後就攬住佢，因為我高d，條撚扯到行一行，成條撚壓左落佢個肚到，佢話我細佬好暖

之後我就攬住佢係咁錫，係咁摸，佢勁撚怕羞，feel到佢係咁震，之後我幫佢抹完身就一齊上床扑野，無用到套互射左次，好撚爽，之後佢問我黎唔黎多次，佢訓喺我隔離，隻手慢慢咁chok我條撚，我梗係無問題，跟住佢幫我含左幾下，就繼續扑，騎乘、狗仔乜都做過，特別係玩狗仔果陣果個畫面果個聲音真係好有征服感

看到互射，大家完全明白，正評上一頁

都估到

而家潮流扑上司？
身邊啲朋友個個開始溝上司

征服感

咪由你條撚屌開始帶領既歪風囉

本來好緊張，一睇到互字，笑咗……

真心唔覺會有

我係比人食 唔係我食人

佢大d，不過我硬d

live住自己俾人食？你都算第一人

我又想俾人食

好唔爭氣咁扯左... 然後發現係gay故....

係咪即刻再扯得行D?

潮流興多花款隨便偷歡
潮流興將不羈當作新基本

互射...不了

好正。。忍唔住扯左。。

原來佢真係幾好身材，頭髮濕哂勁正

高汁 睇到扯左

互射左次

見到名都心知不妙

唔好燒埋我嗰疊好唔好

"無用到套互射左次"

有啲失望，諗住個twist會好啲

仆街啦 笑到抽筋，好痛

屌你老味最後面先嚟轉gay

ching sick 扑

互射

入嚟就係為左睇阿堅哥

屌而家gay佬當道
以前高登又係咁
lihkg又係咁

THIS

Ching 識扑

媽媽教落上網睇文 最緊要睇清楚先

同我估既一樣

本來scan 一scan 先認真睇，點知都係中伏

又黎互射十二碼

等我仲咁投入
怪就怪自己唔小心

屌你老母死基佬

今次真係中伏了

你屌到我硬晒

太明顯喇

THREAD

屌好撚gay呀！！！！

IS

入來就係為左睇啲hehe字眼幾時出現 睇到互射即刻滿足晒

睇第一句都估到

Gay test pass

呢個post係咪叫我

估到啦 gay post

見到咁多正評未入到嚟都知係gay post

屌你老母

睇到互射即刻鳩縮

唔知點解睇標題已經FEEL到

正評引伏

GAY

Show Blocked User - Ching識波

屌，以為真係女上司與男下屬扑野情節，
最後係Gay..仆街

GREAT

AV情節

次次一睇呢啲文就開始搵gay句

0分，重作

x2

睇到最後嗰段即時菊花縮L 埋

個腦一直幻想同女上司扑野既場面諗到扯扯地
見到互射即刻縮左

扯左.......

你真係垃圾黎
又想扑又講到被逼咁
大大方方認咪算囉

睇到扯左 既然扯左 唔爭在射埋

好撚正，磨牙

死老

見咁多正評 以為係肩仔啲frd 好認真咁睇

見到個互字

我都懷疑緊係唔係用錯字，點知係真基老

樓主欺騙我感情

屌 睇前面睇到扯左

見到咁多正皮知咩事

扯左一半...

gay post

本身睇到沖涼o個到已經硬左

同整爛咗阿妹個mon 問邊度整一樣。

無圖咁多正評就知咩事

有無用kY？

有無咁正啊

屌你

睇到我高d 果度已經知係基

咁多篇gay文都係男校個篇最正

第二次睇變左男人即刻勁嘔心

無個互字，其實個故都正正常常

估到都好緊張

睇標題已經知咩事

中伏

本來代入左一男一女
一睇到互射兩個字即刻重睇多次再代入翻兩個男既

德信？

屌你老母， 難得睇到扯， 點不知互射

笑到仆街

格劍

每次都好留心

睇左個尾先

互射兩隻字都重係太起眼 65分啦

細節位

一個字就破壞左成篇文

本來冇咩野既
不過一睇到個互字就扯行曬

而家啲人對gay post要求好高

回帶gay post

舊文新Gay

次次睇呢d文，都會睇清楚左係咪gay post先

屌你老母互射

抄高登舊post

新會員

呢個冇互射

扑唔扑我

放gay故正仆街

pmed